有冇人見到啱啱有隻狗自己衝咗出去俾指揮官扑返轉頭

捉返嚟之後俾人訓話

ssp？毅進仔失控啦 廢物
多謝你個4位同事啦

推到有片

扑即係用棍扑?